{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009396",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(원종동) A호텔"
    },
    "text": "総客室数は19室で、金浦国際空港が近くの電車駅として位置しています。韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。基本規定に基づき、宿泊と貸室時間の延長に伴う追加料金が適用されます。その際、平日と休日、そして祝日によって料金が異なる場合がありますので、ご了承ください。予約をする前に相談をお願いします。貸室は週末と祝日の運営によって予約は1回のみ可能です。訪問者のレビューによると、いつも清潔で、価格に比べてコストパフォーマンスの良い宿です。周辺の位置が便利で親切な社長と防音性が良くて楽に休める所です。しかし、布団から毛が飛びすぎたり、お湯が出ない場合もあり、不便かもしれません。全体的にきれいで居心地が良く、快適な宿です。しかし、カウンターサービスへの対応は良くない評価を受けることがあります。通話中のスタッフのせいでチェックインが難しくなり、間違った部屋の鍵が原因で他のお客様の私物を見たこともありました。不親切な対処と謝罪がなかったことは残念です。全般的には中間くらいの宿だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は19室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどの空港がありますか？",
            "answer": "この宿の近くには金浦国際空港があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内支援を行っていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊や貸室時間の延長には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基本規定に基づき、宿泊や貸室時間の延長に伴って追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金は平日と休日、祝日で異なりますか？",
            "answer": "はい、追加料金は平日と休日、祝日によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約をする前に追加料金について相談する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約をする前に追加料金について相談することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "貸室は何回まで予約可能ですか？",
            "answer": "貸室は週末と祝日の運営によって予約は1回のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿はいつも清潔で価格に比べてコストパフォーマンスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺の位置や設備はどうですか？",
            "answer": "この宿の周辺の位置が便利で親切な社長がいて、防音性も良くて快適に休むことができると評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿には何か不便な点はありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、布団から毛が飛びすぎたり、お湯が出ない場合もあり、不便なことがあると言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿のサービスについてはどうですか？",
            "answer": "全体的にきれいで居心地が良く、快適な宿と評価されています。ただし、カウンターサービスへの対応は良くない評価を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "カウンターサービスへの対応に問題があったレビューの詳細を教えてください。",
            "answer": "通話中のスタッフのせいでチェックインが難しくなり、間違った部屋の鍵が原因で他のお客様の私物を見たこともありました。不親切な対処と謝罪がなかったことは残念です。"
        },
        {
            "question": "この宿の総合的な評価はどのくらいですか？",
            "answer": "全般的には中間くらいの宿と言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 580
    }
}